黃大仙事件令全民開始憎香港警察....恭喜警察壽終正寢

黃大仙事件令全民開始憎香港警察....恭喜警察壽終正寢

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

其實一早已經全民屌狗架啦

黃大仙事件令好多港豬醒下

懷疑警務人員員打到市民失去知覺

旺角市民怒爆速龍

有冇片

呢個係黑社會

唔好忘記目標啊

香港警柒 知法犯法

速龍一見黑社會都死狗
黑>警

黑社會黎 打電話call馬唔知話想打鳩邊個
又問呀蛇 做乜唔出去拉曬D暴徒 我入黎食宵夜炸喎

開始?

老豆又要忙啦
準備做足功課 睇下資料搵仔啦

In case 你唔知黃大仙咩事
一開始，差佬拉咗2個著住拖鞋落樓的街坊
班街坊怒屌差佬，屌到去巴士總站之際
差佬推跌一個啊伯，d人開始屌差佬同掟垃圾
差佬上狗車逃走，同時間一大堆full gear防暴衝入來
係巴士總站放催淚彈，市民追打防暴狗
幾百居民落樓圍屌差佬，差佬狂放催淚
警察宿舍向樓下幾百居民掟玻璃同爆杖
有街坊跑入宿舍暫避但比啲休班警追打
有個80幾歲啊婆當面被噴催淚彈，暈左
4個急救人員抱起啊婆跑走，全民憤怒狀態
全部街坊衝落街屌狗，之後防暴推進
有個白痴小學雞防暴，偷偷用警棍打譚文豪隻手
譚文豪憤怒了要求number，小學雞匿埋
疑似大粒d既狗走出來想耍走譚文豪
混亂間小學雞防暴逃走左，防暴繼續發癲推進
大批街坊再次出現圍屌差佬同包圍警察宿舍
Btw 現場又見陶輝，呢條鬼佬係咪想紮職？

連黑社會都怒爆差佬唔做野

未 fact check.

如果事實又出醜了

懷疑休班警在黃大仙警察宿舍用木棍打示威者

旺角D差佬特別差，今晚係亂咁捉人打人，太多平民出事

兩名懷疑差佬在黃大仙龍翔道鬧同打示威者之後.......

香港警察及TVB己淪為過街老鼠